想搵錢

除左做ptgf/gf之外，有冇搵多錢既方法，小弟肯捱肯學，做過炒散，有冇人肯請我 ，地盤又冇人帶我入行